徵Telegram Game Close Beta 試玩

如題
暫徵兩至三人
遊戲為Doninion 我用Python Telegram package 寫左一個可以喺Telegram玩嘅版本。
遊戲未完全完成 但可以Close beta test，大概已debug。
希望試玩者可以講下:
1.Fatal bug(如有)
2.玩後感 例如有咩需要加 有咩需要改 有咩玩落唔明 之類

希望大家可以幫下手 令我可以快d將呢個Game寫到可以正式推岀嘅程度！

Lm想幫手 不過手機冇位唔想裝返tg

用web版

聽日返office add u

Ok ! 仲需要多一個！！

附上Source code